[日程] 10.5 香港人SOS集會 係咩黎？

見到有個國際人道教援集會即刻好想去！想瘋狂開電筒三長三短三長

不過！
屌啊？ 連登無一個post講呢件事
連tg channel我都搵唔撚到啊！

屌到時係咪得我坐係維園自己一個on99求救 如果唔firm就咪撚放入日程啦

有冇多啲詳情呢

Push

流料都講聲

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

3/10又無左 咁其實係邊個set呢

錯手㩒錯負皮